OU JCC 11樓office都聽到香港國歌

我願榮光歸香港!!!

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

ok

We connect

[url][/url]

有無咁多temp staff呀屌

有份唱

原來咁大聲

清係N&HS定S&T